l認真諗諗如果再有行動真係唔好搞紀律部隊宿舍

認真，我明白大家都好撚仇popo，想搞埋佢地屋企人，所謂禍不及妻兒係完全唔適用係佢地身上，因為佢地無出黎負責任，唔明就睇下古惑仔，大B哥係點去示範禍不及妻兒（雖然佢最後死全家）
但因為紀律部隊宿舍係真係唔止popo家人住，仲有好其他可能係我地同路人既紀律部隊同佢家人，由其係消防員。如果我地有殺錯無放過咁搞佢地，咁我地個諗法同今晚班popo無分別，係有殺錯無分過，可能真係會失部分民心，可能唔多無都有可能有連鎖反應。
可能有人會話屌那星佢掉玻璃瓶同爆掌。前者我地真係唔知邊個掉，但後者已証明係警察班仆街（有片）。唔知大家記唔記得早兩日有個兩歲妹妹中左'TG之後大喊，我睇到好心酸，大家都好嬲因為佢係好明顯無辜，但如果我地搞宿舍有無辜既人（不包含popo及其家人），咁果D人都好慘，就好似街坊咁無故喪食彈。
我地唔應該用番對方呢一套我地唔認同同仇恨既原則去做事。
利申：新仔，絕非割，講得唔好既大家賜教一下。

警察宿舍

油塘好似有個純警察宿舍？

見到禍不及妻兒就直接負評
黃大仙有班人落宿舍拎哂棍打人
警嫂FB grp話要女女女所有女義士

樓主講既係所謂禍不及妻兒不適用於popo及其家人身上喎
講緊唔好搞紀律部隊宿舍係因為紀律部隊宿舍唔止popo仲可能有其他同路人係裡面住
你睇曬成篇文先啦

認真有無係正係得popo既宿舍

推

屋企人係深藍紀律部隊(非狗), 住過紀律部隊宿舍路過
坦白講好彩上年搬左，聽講我地之前住個宿舍都有出事
實情真係會有一班同路人，偏偏屋企人就係藍絲紀律部隊，搞到自己人真心唔好，就算係純警員宿舍，你搞佢屋企人入面有同路人，理解還理解，但係屋企人要做狗又唔係佢控制到，都會心理唔平衡

你咁撚戇鳩我真係寧願你唔好出黎幫手
盞累死手足